仲有冇人記得5大訴求係咩?

仲有冇人記得5大訴求係咩?
仲有冇人記得5大訴求係咩?
仲有冇人記得5大訴求係咩?
仲有冇人記得5大訴求係咩?

屌 點會唔記得

但係個風向仲亂過八號風球

撤回逃犯條例
撤回暴動定性
追究開鎗責任
釋放被捕學生
林鄭下台 2020/2022雙普選

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

日日都記住！！！！

講真，推多啲有用嘅po好過啦巴打！加油！

支持幫推

推呢d，俾人再記番起 5大訴求

岩呀屌！咪撚再話人唔記得五大訴求
點撚會唔記得呀

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

借借位 唔好意思

—————————
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (連儂牆有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (乜乜乜被捕、被釋放)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如沙sir, 馬車, tvb)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

大Boss 從來只係得一個：港共政權
槍口一致對外，團結係致勝嘅關鍵！

附送實用post

眾籌尚未達標，連登仍需發力

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

[714/721] 野餐及夢遊服飾

7.13 ［光復上水］去嘅幫手一件事（文宣）

【死線已過】十八區中銀撳錢分行

[有片] 7.21 重 返 金 鐘 宣 傳 片上 線 啦

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！